條撚有蟻

原來隨便叫雞 錄鳩會痕一世

巴打今個星期日係咪返教會？

碌鳩有蟻